好想有個女朋友身邊支持自己

有咩困難呀 唔開心可以鼓勵我
對我又溫柔😷 大家又互相相愛
點解我冇女
點解

[/member]但我成日支持佢
比溫暖佢
但佢只係鍾意第2個
Sosad [member]

我發現我自己係on9

俾埋處？

互含ok?

屌自問係好女朋友 好支持男朋友
日日都同佢講俾心機 加油 辛苦晒 又體諒佢攰 所以陪唔到我 最後俾人飛咗

我都想要呀

我都想要囉

咁點解你要call g

你唔值得擁有處女了

女友俾我強 我心靈無法彌補 好寂寞

傻啦 你支持翻條女轉頭就有份
動漫個啲女主係唔存在嫁

係佢唔識貨姐！
下個會更好會欣賞你👍🏻

比腳指你含！

我要求好簡單
係女仔就OK

佢對厭左你唔鍾意你
你點好佢都睇唔到

女人強有好有唔好
我就一定簡唔強
雖然冇得簡

講得好中😷都係想ff下

你唔開心同佢呻佢唔會理你 因為覺得好小事

咁應該好易架wo

暗瘡肥婆ok?